如果龍緯汶有180cm，仲會唔會搞女童？

個樣都係呢個樣？？？

if yes then no difference

on9,如果你媾唔到女又會唔會做gay佬啊！

唔會
如果碌鳩有180cm